屌你老母睇返鏗鏘集真係嬲到震

香港人唔好咁善忘
612香港政府同警方做既野
一撚定要追究到底
個政府果副嘴面完全係目中無人

推呀
要更多人睇到

推

我都有睇，嬲到瞓唔著

rthk有好幾幕都做得好諷刺，感人

睇完又諗番起烈士.... 眼濕濕

[認真考慮] 如果成地都係花生油 班速龍點跑過嚟追打我地

push

今次唔借依件事黎削警權 未來500年香港人都冇得對賣港政權say no

好彩仲有香港電台做嘅高質節目

睇完依句 即刻眼濕濕

林鄭:sor9ry 追究?自己慢慢投訴啦
蘆葦:開槍係前線指揮官決定

屌你老母

RTHK好高質⋯
睇到眼濕濕

有無計推上國際法庭?

Push

612沒有暴徒
只有暴政

睇翻政府個反應時間表就知
政府根本唔驚你果103萬人
佢係驚國際壓力
103萬人又點？
11點就出聲明話尊重你地意見
但你地103萬人既意見I dont give a fuck

可惜無旁白講烈士

推啊

唔夠膽再睇

香港人記一世！

港台

大家要睇多啲港台支持下

新增訴求：要求立法會使用權力及特權條例主動調查黑警和醫管局

沉默中爆發巴打幾型

呢集鏗鏘集好感人

喊到仆街

果日真係好撚嬲
好撚唔甘心

警權過大
警隊自監

傷港賤台又同啲漢奸收尾國錢唱衰香港，政府出糧咬政府，天下間邊有啲咁既事？暴動完咗要政府立即懲罰傷港賤台

過兩日會唔會冇人記得

港台節目真係好高質

唔好搞我前面

好高質

香港人 唔好忘記

老是常出現

大家睇返當年韓農 、 六七， 再睇返612 ，幾撚心痛同憤怒

推推推

唔好因為港共呢幾日軟化就唔記得咗做過幾仆街幾無人性嘅嘢

啱呀
佢地係軟化比國際社會睇
好肯定係心底仲係睇唔起示威者

好憤怒

請香港人唔好咁善忘！

岩

Psih

黑警唔交人 永不妥協

呢個係咪俾成班狗圍住打 最後仲要攞大盾牌壓多幾下嗰個女仔

係 痴線

PUSH

再加埋612之後林鄭啲嘴臉 完全係講緊我唔撚care你地 你地俾人打死你嘅事

港台都幫人打格，屌你老母cctvb

On9仔 成地油自己人點撒退 仲要倒住油泥撒

cls

一路睇，一路眼濕濕

唔可以放過克警呀

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

仲有呢條

14:15隻狗做乜撚
柒到

返政府工
聽到有人話
林鄭咁做係岩
唔講廢話既
個政府好快會倒台
因為做咩都唔得

奴才思想

見到自己 要潛水

可唔可以幫手教育下班高官
政府既作用係咩？
係保護市民，爭取市民既利益
你地政府做野，應該都做本住呢個心態先係
唔係只係為左打工
唔係中共既傀儡
唔係揾食啫犯法呀
你地政府可唔可以做返有價值既野

其實起初69之前
班高官同建制嘅嘴臉
佢地以為呢單野係平時咁 睇死你地都搞唔出乜
而家就變哂死狗

所以抗爭真係有用！

喊咗

大家要堅持

到而家都係又嬲又SAD
好似做咩都反抗唔到咁 咬佢唔到咁
到底政府入面由上至下仲有冇有良心嘅人 仲有冇冇蒙蔽雙眼嘅人
希望黎緊嘅監警會會有人幫到手啦

我同同事都笑撚左
廢時駁佢

不徹不退

黑警死全家

推爆佢老母

第一次睇鏗鏘集睇到喊左

烈士

警犬快d死啦 好唔好

16:33 送水都唔放過

送水都俾幾個差佬㩒住打，打到揸膠袋隻手鬆真係幾慘既

史稱：中信圍城

開頭無畫面得聲嗰度已經開始眼濕濕

個廚師真係好熱心
比起佢，自己真係勁廢

Team Jill

淋病一路話係有組織暴動,一路播狗賊濫權打戰友嘅畫面

好撚諷刺,點解香港會有呢啲狗官

620 5pm 政府死線！
621 罷工罷課罷市！
到時見！！！！

推 咪撚再比打飛機post 上熱門

嗰時睇緊d眼不停流

未敢忘記

睇到喊

林鄭話暴力行為段聲再配黑警嘅片，真係夾得好好
成集都好高質

警犬

睇到眼濕濕

推!!!

仆街7婆

大家唔好浪費之前既努力 我地仲未贏

官媒比cctvb更加中立

追究到底！

香港電台不負香港之名

追究

好心up

聽下，大家點睇

唔知點解會喊

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

屌你老母死黑驚！

熱門d分化post 膠post上曬水

唔敢睇 聽到射催淚彈嘅聲都好辛苦
面對咁對市民嘅特首 香港仲點同佢一齊前進

lm

推推

仲有兩日 唔好比件事掉淡

未睇
今晚睇

又睇到喊

一朝早睇 喊到癲咗

睇下啦
提醒自己唔好忘記

當大家唔知為乜嘅時候，就去睇返啦

岩聽

港台只係港英餘孽，完全唔係官台

一定要追究，否則後患無窮

嬲就啱 keep住團火 21號出嚟

嬲到仆街

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

好擔心將來林奠好似董建華條仆街一樣，
有人懷念

pish

勿忘初心

唔好唔記得呀

追究到底

認真rthk d節目好撚高汁
轉睇佢好過睇tvb

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！